<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Derekfbe/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrilgh8/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Edmundegh/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/cuc3ul0/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Dunlapbgy/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Cruzdfb/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/cuymdwylid/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Doylegj5/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/dwana46r/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Doreathaeg4/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegohm6/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Dustyyt7/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Doylefg8/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/dvruc1885/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Corrinne3rg/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/cyrstalet3/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>中共分崩·国际关注</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Deshawnefy/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Suan3728713/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Crispinsd5/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dustyyt7/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/dnqjdgiba/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dustyuk8/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="cyndydg4/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doylefy4f/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/26/n13832677.md#1" target="_blank">台海局势紧张 华尔街银行重估中国业务风险</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/26/n13832677.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/12/id13438892-532340-150x120.jpg" align ="left"></a>美中日益针锋相对，正使全球金融公司重新评估在华业务风险。此前，这些国际金融机构已在俄罗斯遭遇了数十亿美元以上的损失。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月26日 12:39 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/25/n13832468.md#1" target="_blank">【中国观察】“东升西降”论变调 涉内斗？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/25/n13832468.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13797234-GettyImages-1236599428-150x120.jpg" align ="left"></a>中共二十大10月16日召开，其外交路线是否变化也备受关注。中共领导人习近平去年喊出“东升西降”大趋势，不过一篇于9月初就发表的官方学者文章，称“东升西降”趋缓，引发猜测。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月26日 11:08 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/24/n13832179.md#1" target="_blank">中国集装箱航运市场疲软 海运价格暴跌九成</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/24/n13832179.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13832181-GettyImages-1227000475-150x120.jpeg" align ="left"></a>受疫情等因素影响，中国集装箱航运市场表现疲软，海运价格持续下跌，曾经“一箱难求”，如今却是“一货难求”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月25日 7:44 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/23/n13831527.md#1" target="_blank">香港恒指跌破30年均线 创11年来新低</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/23/n13831527.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/10/AFP_HongKong-exchange--150x120.jpg" align ="left"></a>本周港股走势持续下挫，恒生指数目前已跌破30年均线，创下十一年来新低。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月24日 5:27 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/23/n13831497.md#1" target="_blank">小鹏新车发布次日股价暴跌 市值蒸发逾120亿</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/23/n13831497.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13831508-GettyImages-1408649884-150x120.jpeg" align ="left"></a>中国新能源车企小鹏在发布新车次日，港股股价暴跌11.57%，市值蒸发超过120亿港元。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月24日 5:03 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/23/n13831096.md#1" target="_blank">俄军前线遇挫下令动员 中共提战略协作释何意</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/23/n13831096.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13831123-GettyImages-1240297271-150x120.jpg" align ="left"></a>俄罗斯总统普京9月21日下达自二战以来首次动员令，拟征召30万人员，并且在乌克兰四个目前由俄罗斯控制的地区实施“入俄公投”，相关做法招致西方国家批评。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月23日 4:24 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/22/n13830728.md#1" target="_blank">报告：美上百顶级科学家被招募 为华设计导弹</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/22/n13830728.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/09/Los_Alamos_aerial_view-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>一份最新的情报公司报告称，过去20年，至少有154名在美国最重要的国家安全实验室工作的华裔科学家被招募到中国、从事科研工作，包括帮助推进威胁美国国家安全的军事技术。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月23日 6:56 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/22/n13830755.md#1" target="_blank">港股近八成IPO公司破发 恒指连续三年下跌</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/22/n13830755.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/10/AFP_HongKong-exchange--150x120.jpg" align ="left"></a>今年以来，42只港股IPO新股中，近八成公司已跌破发行价。港股表现持续低迷，恒生指数已连续3年下跌，港股被业者称为全球股票市场中表现最差的市场之一。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月23日 5:49 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/22/n13830729.md#1" target="_blank">快狗打车上市近百日跌超70% 市值蒸发近百亿</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/22/n13830729.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13830749-GettyImages-1212829804-150x120.jpeg" align ="left"></a>被称为中国“同城货运第一股”的快狗打车，近日遭阿里巴巴减持。而快狗打车股价自上市以来一路下跌，两个多月市值已蒸发近百亿港元。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月23日 5:04 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/22/n13830304.md#1" target="_blank">料中共持续清零 高盛亚银下调中国GDP预测</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/22/n13830304.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13830318-GettyImages-1243345666-150x120.jpg" align ="left"></a>中共持续清零封锁，正对中国经济造成更大的破坏，这促使许多主要银行调低了对中国GDP增速的预测。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月22日 6:14 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/22/n13830088.md#1" target="_blank">粮食供应紧张？中国养殖业被要求“节粮”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/22/n13830088.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13830093-GettyImages-1021074156-150x120.jpg" align ="left"></a>中国猪肉价格在8月飙升至新高，促使北京当局首次动用国家肉类储备。本周，北京更试图通过减少动物饲料中的大豆比例，希望解决迫切的粮食供应问题。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月22日 1:55 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/21/n13829886.md#1" target="_blank">豪赌失败 中企在美“炒房热”开始退潮</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/21/n13829886.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/03/8d8016486f66f747e2b0debd672c8ea2-150x120.jpg" align ="left"></a>《华尔街日报》周三（9月21日）报导说，中国企业在美国的商业地产“炒房热”退潮，多年来的豪赌失败。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月22日 10:12 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/21/n13829752.md#1" target="_blank">美收紧对华芯片出口 韩国何去何从引关注</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/21/n13829752.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/11/quantcomp-150x120.jpg" align ="left"></a>半导体供应已从经济民生，上升至国家安全层级。美国政府也采取了一系列行动，希望遏制中共半导体发展。然而，韩国对中国市场的高度依赖，可能是华府能否顺利围堵中共的关键。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月21日 11:20 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/21/n13829495.md#1" target="_blank">欧洲企业对华投资失兴趣 拟转投其它国家</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/21/n13829495.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13760164-GettyImages-1240499521-150x120.jpg" align ="left"></a>根据一份新报告，欧洲企业对中共政权已失去信心，这个亚洲最大经济体正逐渐丧失投资吸引力。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月21日 4:15 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/21/n13829250.md#1" target="_blank">英日首相共同声明 联手对抗中共威胁</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/21/n13829250.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13829379-GettyImages-1243387689-150x120.jpg" align ="left"></a>周二（9月20日），在纽约的联合国大会期间，英国首相特拉斯与日本首相岸田文雄举行了会晤。双方共同谴责了中共在台湾问题上的挑衅。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月21日 12:58 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/20/n13829202.md#1" target="_blank">俄军在乌东溃败 乌军缴获的中国产炮弹被曝光</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/20/n13829202.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13829230-GettyImages-1243387273-150x120.jpeg" align ="left"></a>乌克兰军队自9月初开始的反攻行动取得了重大进展，而俄军在溃败时留下了大量武器和弹药。近日乌克兰军队缴获俄军丢弃的中国产炮弹被曝光，引发舆论的关注和猜测。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月21日 12:40 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/20/n13829057.md#1" target="_blank">中共难以收回贷款 “一带一路”面临烂尾</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/20/n13829057.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13827323-000_VL2IM-150x120.jpg" align ="left"></a>曾被中共视为招牌的“一带一路”项目正在急剧减速，由于许多债务国无力还债，中共在自身经济低迷的情况下正在收紧放贷，“一带一路”项目面临烂尾。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月21日 12:08 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/20/n13828838.md#1" target="_blank">美空军部长：中共若武力侵台 将铸成大错</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/20/n13828838.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13819954-000_32HR6EH-150x120.jpg" align ="left"></a>周一（9月19日），美国空军部长弗兰克?肯德尔（Frank Kendall）在一场年度会议中向北京发出了严厉警告。他表示，中共若攻打台湾将“铸成大错”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月20日 5:45 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/20/n13828782.md#1" target="_blank">王岐山及随从出席英女王葬礼戴口罩引热议</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/20/n13828782.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13828797-GettyImages-1243350550-150x120.jpg" align ="left"></a>周一（9月19日），英国女王伊丽莎白二世的葬礼隆重举行。出席女王葬礼的各国政要中，代表习近平出席葬礼的中共国家副主席王岐山及随行的3名中共官员戴着白色口罩，与现场不戴口罩的人群形成强烈对比。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月20日 4:54 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/20/n13828761.md#1" target="_blank">消息：英伟达下急单 加速向中方出口AI芯片</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/20/n13828761.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/10/id13301806-521764-150x120.jpg" align ="left"></a>据市场消息，美国绘图芯片大厂英伟达（Nvidia，又译辉达）正寻求加速生产一批图形处理器（GPU）产品，希望赶在美国制裁生效前，交付利润丰厚的中方AI芯片订单。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月20日 4:46 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/19/n13828464.md#1" target="_blank">人民币续跌 人行加大调整汇率等手段未奏效</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/19/n13828464.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/08/1612170149301758-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>周一（9月19日）人民币仍维持跌势，在岸人民币、离岸人民币均在每美元7元的心理关口附近交易。周一的下跌再次表明，即便通过创纪录的中间价设定偏差、口头警告等手段，提振人民币汇率的最新努力似乎仍无法阻止抛售浪潮。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月20日 7:33 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/19/n13828037.md#1" target="_blank">拜登再表示将保卫台湾 专家：意在牵制中共</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/19/n13828037.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13801247-569934-150x120.jpg" align ="left"></a>俄乌战争爆发之后，台海局势更成为国际关注的焦点。美国总统拜登接受CBS节目专访时提到，当中共入侵台湾时，美军届时将会保卫台湾。有专家分析认为，这是因应当前国际情势转变，以及中共扩张的野心，已促使美国对台湾从“战略模糊”走向“战略清晰”，许多政策也从“能做不能说，到直接讲清楚明白”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月19日 3:20 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/19/n13827938.md#1" target="_blank">“清零”防疫令地方财政亏空 中国各省现赤字</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/19/n13827938.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13803482-GettyImages-1242242269-150x120.jpg" align ="left"></a>中共“清零政策”正使地方政府财政亏空，几乎所有省份都出现了赤字，这对经济构成了严重威胁。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月19日 11:47 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/18/n13827792.md#1" target="_blank">专家：美国报告忽略中共军队最大致命弱点</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/18/n13827792.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13827808-GettyImages-465253198-150x120.jpeg" align ="left"></a>根据美国国防大学的一份最新报告，中共军方的领导层与俄军有一个同样的致命弱点，就是缺乏联合作战能力。不过有专家认为，中共的中低阶层军官正在逐渐累积这方面的能力，但共军存在两大软肋，且不断侵蚀军队的根基。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月19日 6:33 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/17/n13827358.md#1" target="_blank">中芯国际董事任凯被查 大基金多名高管落马</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/17/n13827358.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13788257-GettyImages-1292514129-150x120.jpg" align ="left"></a>9月16日晚间，据中共中纪委消息，国家开发银行管理企业副总裁（副职级）任凯涉嫌严重违纪违法，目前正接受调查。任凯兼任中国多家半导体上市公司的董事。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月18日 6:56 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/17/n13827305.md#1" target="_blank">20大后 习近平第三任期严峻形势甚过之前</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/17/n13827305.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13823736-000_32HD8PK-150x120.jpg" align ="left"></a>中国已经比习近平十年前上任时要更加难以驾驭，内部矛盾也更多。从共产主义黑箱到棘手的经济问题，从对内的全面控制到对外的四处树敌，习近平第三任期面对的严峻形势远超过第二任期。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月18日 6:43 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/17/n13827240.md#1" target="_blank">美驻华大使馆办独立日活动 中共阻挠嘉宾出席</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/17/n13827240.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13827254-R6_0889-opq313851411-1-900x600-150x120.jpeg" align ="left"></a>美国驻北京大使馆周四（9月15日）举办因疫情延期的美国独立日庆祝活动，中共政府骚扰和阻挠某些受邀嘉宾出席。中共官方有派代表出席该活动。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月17日 10:19 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/17/n13826996.md#1" target="_blank">消费低迷 中国家电行业不景气 库存翻倍</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/17/n13826996.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13827004-GettyImages-1242429288-150x120.jpg" align ="left"></a>根据一项调查，中共严厉的“清零政策”加上房市低迷，多重不利因素导致消费疲软，正使中国家电制造商的库存不断膨胀。库存过剩造成的损失，将大大影响收益。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月17日 3:30 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/17/n13827065.md#1" target="_blank">中国逾三千家芯片公司倒闭 IC产量暴跌</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/17/n13827065.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13800379-000_9672G2@1200x1200-150x120.jpeg" align ="left"></a>据统计，今年前8个月里，中国有多达3,470家芯片公司停业，倒闭数量创下新高。同时，中国8月IC产量同比下滑24.7%，也是有记录以来的最大单月降幅。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月17日 2:56 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/16/n13826865.md#1" target="_blank">A股三大指数集体大跌 创业板指本周跌超7%</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/16/n13826865.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13826870-41c9e7dab5fac7e449c3b358a5b2ed96-150x120.jpg" align ="left"></a>9月16日，A股三大指数均跌超2%。其中创业板指跌2.34%，本周累计跌超7%。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年09月17日 6:47 AM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5778_9.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5778.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5778_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5778_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5778_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5778_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5778_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5778_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5778_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5778_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;10&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5778_11.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5778_10.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5778_10.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5778_10.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf5778_10.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf5778_10.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
